[![Test](https://github.com/painassasin/electronic_shop/actions/workflows/tests.yaml/badge.svg)](https://github.com/painassasin/electronic_shop/actions/workflows/tests.yaml)

# Магазин электроники

Разработка классов для представления товаров магазина для проекта по созданию системы управления магазином электроники
